啲靚女係鐘意FUCK BOY

條女好慘 一開始條仔話偷情但明明拍緊拖 仲要咁嗲講埋好愛你哦 但條仔只係話很喜歡她

我鍾意eat boy

我鍾意hunk boy

我鍾意twink boy

食咗我

Me

Me is

♤💗 Ŧυᶜⓚ ү𝔬ｕ 🐜♠

情趣

老濛🥺🥺🥺

因為油頭毒撚剩係識話女人係雞係公廁

你好型

唔識

搶我隻雞？

但係fuck boy會呃感情

Add我未

點解要add你先
係度傾唔好咩

毒撚怕比人望

咁我毒到唔用tg

唔係幾信囉
睇你想唔想比

你周圍問人拎tg有意思咩

你咁講同d人現實擴大生活圈子有用咩
個問題一樣

咁你現實生活識唔到人咩

條女唔錯